搞走塑入面啲人同梁振英一撚樣

岩岩入去睇左陣啲post,根本全部都係痴撚線

梁振英就係用用反港獨屌哂所有人黎攞高地攞政治能量
班環保撚就係用搞環保去欺壓身邊既人去攞道德高地
你唔環保？你唔岩，我高你一等，所以我唔洗尊重你

明明環保係好既野到最後都係俾呢啲人玩到臭哂

環保撚不願面對